今日投完票後發現到啲野

就係個人明顯高咗，大隻咗，個自信心返咗埋嚟呀

投票詳情:

有票快投

洗版組快到

靚仔

留名200萬人

仲得一百分

又靚咗

是日電台

【初選】投完票嘅唔好放軟手腳